/* 
  Localizable.strings
  Sechat

  Created by Albert Moky on 2019/3/28.
  Copyright © 2019 DIM Group. All rights reserved.
*/

//
//  Alert
//
"Cancel" = "取消";
"OK" = "好";
"Submit" = "提交";
"Save" = "保存";

"Success" = "成功";
"Error!" = "出錯啦！";

//
//  Connection
//
"Disconnected!" = "未連線！";
"Connecting ..." = "正在連線⋯⋯";
"Connected!" = "連線成功！";
"Authenticating ..." = "正在驗證⋯⋯";
"Network error!" = "網絡出錯！";
"Connection stopped!" = "連線中止！";

//
//。Conversation
//
"Group name" = "群名";
"Nickname" = "暱稱";

"Seed" = "Seed";
"Username" = "帳號名";
"Address" = "地址";

"Clear Chat History" = "抹咗聊天紀錄";
"Are you sure to clear all messages with %@ ?\nThis operation is unrecoverable!" = "你確實要抹曬 %@ 嘅所有紀錄嗎？\n呢個操作無辦法撤銷喔！";

// participants manage
"Update Group Failed!" = "刷新群信息失敗！";
"Create Group Failed!" = "創建群失敗！";

"Input Error!" = "輸入錯誤";
"Group name cannot be empty." = "請輸入群名";
"Seed cannot be empty." = "Seed 唔能夠係空白";
"Seed must be composed of letters, digits, underscores, or hyphens." = "Seed 必須由字母、數字、下划線或連字符組成。";

"Group Member Error!" = "群成員錯誤";
"Please select at least ONE contact." = "唔該至少揀一個啦！";

"Owner" = "群主";
"Members" = "群成員";

"[File:%@]" = "[文件:%@]";
"[Image:%@]" = "[圖片:%@]";
"[Voice:%@]" = "[語音:%@]";
"[Movie:%@]" = "[視頻:%@]";
"[Web:%@]" = "[網頁:%@]";

//
//  Contacts
//

"ID" = "ID";
"Profile" = "資料";
"Profiles" = "資料";

"Online User" = "在線用戶";
"Online Users" = "在線用戶";

//
//  Account
//

"USER NOT FOUND" = "仲未登錄";
"Please register/login first." = "唔該先註冊或者登錄";

"ARE YOU SURE?" = "您肯定嗎？";
"This operation is unrecoverable!" = "呢個操作無辦法撤銷！";

"Nickname Error!" = "暱稱錯誤";
"Nickname cannot be empty." = "請輸入暱稱";

"Username Error!" = "用戶名錯誤";
"Username cannot be empty." = "請輸入用戶名";
"Username must be composed of letters, digits, underscores, or hyphens." = "用戶名必須由字母、數字、下划線或連字符組成。";

"New Account" = "新帳號";

//
//  Message Processor
//

"%@ was querying group info, responsing..." = "%@ 問緊最新嘅群信息，答咗。";
"%@ has updated group members" = "%@ 更新咗群信息";
"removed" = "刪咗成員";
"invited" = "加咗成員";

"%@ has invited member(s):\n%@." = "%@ 加咗成員:\n%@。";
"%@ has removed member(s):\n%@." = "%@ 刪咗成員:\n%@。";
"%@ has quitted group chat." = "%@ 退咗群。";

//
//  Chat View
//
"Failed to send this message." = "訊息發唔出";
"Failed to send this file." = "文件發唔出";

"This client doesn't support this message type: %u" = "本客戶端未嘗支持呢個消息類型: %u";

//
//  Welcome
//
"Terms" = "條款";

"Read the Agreements!" = "請閱讀用戶協議";
"You must read and agree the user agreements and privacy clauses." = "你必須先閱讀並且同意《DIM! 用戶協議與隱私政策》。";

"Generate account failed." = "生成賬號失敗。";
"Failed to create user." = "無法創建用戶。";

"Chats" = "聊天";
"Contacts" = "通訊錄";
"Settings" = "設置";
"About" = "關於";
"Export" = "導出";
"Edit" = "編輯";

"It is forbidden to send contents that violate the existing laws and regulations. If a violator is found, please click the button in the upper right corner and report it." = "禁止發送違反現行法律、法規的訊息。如發現違反者，請立即點擊右上角按鈕並向我們舉報。";

"user agreements and privacy clauses" = "《DIM! 用戶協議與隱私條款》";

"Thanks for using DIM Chat" = "歡迎使用DIM Chat";
"Please read the privacy policy, click \"Agree and Continue\" to accept the agreement." = "請閱讀隱私條款，點擊\"同意並繼續\"來接受條款";
"Agree and Continue" = "同意並繼續";
"Next" = "下一步";
"Register" = "註冊新用戶";
"Chat" = "聊天";
"Add To Contact" = "添加到通訊錄";
"Search User" = "搜索用戶";
"Copy Search Number Success" = "成功複製搜索號";
"Import Existing Account" = "導入現有賬號";
"Import Account" = "導入賬號";
"Copy Address Success" = "成功複製地址";
"HH:mm a" = "a HH:mm";
"Copy" = "複製";
"Wallet" = "錢包";
